CCTVB日撚日狂sell真係好撚煩.......

日撚日 big dick channel , 明坤人睇廣告 fuck!

嘟嘟~嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟

dick dick channel?